不撚如連仔你寫個social media同通訊app出黎啦

如題

唔該晒

pm左你
check pm pls

收到thanks